林娜璉撤銷針對DDG的臨時禁令申請

TWICE林娜璉撤銷針對外國人跟蹤狂的臨時禁令申請

18日，據news1獨家報道，娜璉方面於昨日向首爾中央地方法院提交了針對某外國人跟蹤者的禁止接近臨時禁令申請的撤銷書。

此前，娜璉從去年12月開始就受到了某外國人跟蹤狂的威脅。對此，JYP娛樂公司向警方提出了相關人身保護要求，目前首爾江東警察署加強了對宿舍和所屬公司的巡邏，並進行112緊急人身保護。但是是隨著跟蹤行為的持續，JYP娛樂公司於1月7日向首爾中央地方法院民事協議51部申請了禁止外國人接近的臨時處分。

JYP娛樂公司方面還表示:「我們已經多次警告跟蹤者絕對不要試圖接近娜璉，但是，跟蹤者卻一直無視這一警告。」同時以妨礙公務的嫌疑向江南警察署提起了刑事訴訟。對此，首爾江南警察署於1月8日表示，接到了某外國人以妨礙公務嫌疑對娜璉進行跟蹤的訴狀並已著手進行調查。

迪基亞？

準備結婚了

娜璉BB終於接受我..

人地德國腸 你芝士

見到個標題都唔知係乜撚嘢

表示娜連接受左德國佬

幸福賓周

天佑娜璉